有冇人做緊海關，帶電腦嘢過關一問

我準備帶顯示卡，Ram同底板各一項過關拎去維修，全部自用，無包裝盒。5000蚊人仔內，請問洗唔洗打稅

華強北？

自用無事 而且無盒 放心過關

係呀
之前都有去過，我有開post講
不過今次帶3樣嘢我怕出事就問清楚先